想問下有關供股權問題

上AA Stock睇派息記錄 供股個到有個截止過戶日期 同 派息日
咁其實我係要幾時去買呢D 供股權

同埋我本身係用HSBC 買股票 有無人知如果隻股要供 係唔係會通知我
我怕自己Miss 左唔知無買到

邊隻股？

會打電話黎提你 放心

你係有貨有供股權想供, 想買供股權嚟供, 定係點?

有正股 但我係唔知佢D時間係幾時供

HSBC會打比我?

供股權得幾日命

供股權都炒

國泰....

派息日係派個供股權比你 之後你可以係市場自由買賣 幾日後你唔賣就要比錢供 就係咁簡單

即係我到派息日 先去買就ok？
未到我都唔洗理佢？

係有個供股權係派息日比你

我都想問
用Citibank, 見到佢有得揀100%行使同入個數比佢
咁係咪即係如果我入1000就即係用$4.68入多手唔會有碎股？
如果我想賣出去又可唔可以點賣呢？

你可以唔行使 但會蝕比佢 因為供股權係減左你個股價

你入1000股係唔會有碎股 供股權依家值0.73 你唔供嗰二百幾碎股就係蝕左200蚊比佢

唔行使就唔供我明 但供股權係咪可以賣？
真係唔識

citi 唔之有冇得買賣供股權，有號碼就有，你可當碎股賣，用市價盤放

佢就咁係corporate action個度要我填行唔行使同行使幾多咋

都未開市開市有得trade既話你咪睇返隻right咩number 照trade 當仙股咁trade 你沽左就完啦 你唔沽你咪entitle to 呢個ca 咁就要填行使既幾多股 明？

2916 你聽日睇下放唔放到

感謝